連仔除左開個英文台之外 麻煩del咗引用回覆樓主內容呢個功能

屌你 有時啲post內容好長 有on99 引用回覆又要碌多次
再有人覆佢又要再碌
就咁普通回覆咪回應緊樓主講嘅內容囉屌
碌到燥

入黎了解真相

［整合］聽日早上7點 光復大埔何郭佩珍中學

ok

Noted

quote#1未必係冇意思
未有理想解決方案前
惟有靠會員自律

蓮燈其實需要啲 開po指引
- 勿quote長#1
- 勿文不對題
- 善用不推文回覆

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

例如有咩意思

Ok

- quote 開po者 如果有開引用通知會通知到佢
- 接龍？
好難話佢完全冇用

當然可以改善但依家惟有自律

轉做所有comment都有通知囉
接龍就收返埋啦

學youtube咁太長引用會收起，要㩒顯視更多先得

我用 web 版，似乎冇得 set.....
我都唔想次次 quote 一大段嘢㗎。。。鳴鳴鳴